以童話故事做主題，諗個活動名

搞緊個活動，諗住以童話故事做主題，但又諗唔到活動叫咩名好，集思廣益。
畫劇活動，以搞笑為主。

雪姑七友七個同床訓